[電子競技]由細到大玩開尼奧寵物, 打算做電競師有冇得諗?

幾隻野都已經好撚好揪了, 養到啲顏色又靚
入面嘅小遊戲我合埋對眼都玩到
係差最後一步申請做電痙項目
我就搵大錢了

大家有咩睇法or鼓勵說話俾我

加油

行行出狀元

真, 我身邊同學仔個個玩緊lol, 冇人睇得起我

玩開restaurant city 齊食譜可否拎世界冠軍

得你一個玩咁你咪做硬狀元

買張電競椅先好講嘢

競技場打贏我再講

我玩pirate kings都好撚勁, 朋友們都俾我炸到驚晒, 冇人敢再玩了

有了, 頭腦真係會清楚一點

比你acc no. me, me很多神裝

入嚟尼奧post睇下先講嘢

我去買左幾個多NP AC 同埋RARE ITEMS AC之後比人封晒

幾錢收?

neopoint.in

我total 比左170 美金